［Deadpool] 香港宣傳電影，真係好失敗，除左劇仲識啲咩？

係要劇透deadpool 啲笑點黎宣傳。已經避開所有Trailer 唔睇。啲濕9 page仲要大大隻字打哂出黎驚你睇唔到，串9 DC果段，如果入場先睇應該幾好笑。到時入場睇，又少一個笑點。